莫少聰返強國山區做慈善 不幸腫成豬頭

近日不少港星在大陸參加扶貧工作，之前有「烏鴉」張耀揚開抖音賬戶，上載返大陸做慈善的片段，當中他更土豪地現兜兜派人仔畀當地村民，而莫少聰與張敏亦有份一齊去做義工，幫手送物資絡山區居民。

莫少聰今早在酒店拍片，表示自己有高原反應，身體不適，見片中的他眼腫及面腫，而聲音亦聽到沙啞，他表示仍然會堅持去做義工：「現在早上6點半，今天我覺得我有點高原反應，臉很腫，眼晴也腫，昨天睡覺也睡不好，只睡了兩、三小時，我的聲音也開始沙啞，不過今天我還要去探一些老人家，一些孤兒院、學生帶少少禮物送給他們，也希望這個高原反應快一點消失，加油。」

莫少聰兒子也出道當明星

又一個借「港星」名呃飯食